認真問，以依家局勢來講，BNO大唔大機會平到權？

正評：都大機會嘅
負評：咪FF啦

Push

兩邊鬥大緊，咪ff

分清楚, 俾BNO持有人無限期居留, 唔一定就係 "平權". 要同本土公民一樣有投票選舉權同福利等, 先至係平權

直接比你BC就一定無可能

我係想知可唔可以有福利，尤其是係學費嗰啲

利：學生，可以嘅話想過過嗰邊讀書

俾你住夠12 個月去乞working visa , 日落對香港人好侮辱

麻煩大家幫手推一推

信唔信英國只係用呢樣野, 向中共R 著數,
枱底有野交易

要公佈先知

再順便投一投票

BC 都無得比local 學費，除非你住夠3年. 所以BNO 唔洗諗

push

純粹個人睇法，當全世界都面面臨人口老化問題，而且當前英國脫歐已成事實，開放大量知識份子移民係一件著數既事，如果香港一下子抽走20萬勞動力同佢地既小朋友，呢樣野對香港既講係嚴重打擊

如果你有做個工程就知，好多時係人才決定你公司規模

就算得都唔想
一定有大大批藍屍廢老移民
同埋淨返低靚細路點算

放心，你年紀大左就明白，越老越多野放唔低，唔想走

其實英國佬好醒

比你留係英國一年
你有能力搵到工，生活到，咪比你留低

一年後你仲係渣兜
咪要你走

你地覺得佢對香港人好？

跟本只係揀精英啫

起底 原來做開分化 block

而家中共強烈反對，英國會唔會縮?

應該似係放寬逗留比你係果邊做野
付出番幾年先比你入藉

低

BNO 持有人本身喺UK 住滿6 個月就可以參加地方選舉.
NHS 就個個居民每年都要比錢, 同護照冇關.

至於其他福利就算BC都要住夠幾年先至有, BNO 點都冇咩可能同 local 睇齊

咁你諗太多 bc都要比full cost 除非早三年已經住緊英

咁睇黎真係冇了

人大咗跟本走唔到

我就係咁係英國讀書期間用 bno 投過票

衝就人地衝 走就自己走
樓主好波

班藍屍另計

大環境
1）英國唔想收難民》脫歐》國內牛工冇人想做》
2）冇左歐盟單一市場》同美支傾trade deal
3） 美：幫我攪支共咪有得傾/支：你唔好咁多嗲乖乖地做你嘅生意咪有得傾
4）工黨步步進迫，BJ急需一個議題轉移抗疫失敗
5）出口術搏支共國安法鳩縮，那怕0.1mm都好，都可以話英國「爭取成功，幫左香港人」
6）點知維尼唔撚縮，仲越迫越埋
7）BJ索性玩大佢，籌碼越疊越高

推測結果
1）維尼縮，國安法要經過本地立法程序先實施（即係23條加辣版）英國會話繼續觀察支共點樣維持一國兩制乜乜柒柒，咁就唔使收留香港人
2）維尼唔縮，國安法依支共版本強制實施。英國會公布Bno holders只需要向內政部/勞工局申請working visa就可以係英國做嘢（不過英國九更都唔批你一個之嘛⋯⋯）

23歲仲係學生？

上一代有bno

BNO 轉BC 冇可能

最盡只係俾你12個月係英國搵工（都未必得）

英國算把啦。

而家BJ個講法應該就係最終做法

五眼+台灣 應該會有其他香港人著草方案出台
所以英國根本唔急於所謂BNO平權

大陸仔先講出台

維尼肯定唔會縮。
第一個情況冇可能發生

投票而家你有英國地址都投得，福利就肯定無，亦都唔應該去做蝗蟲

無限renew喎

咁technically都要本地立法先執行到嘅
到時所謂縮/唔縮就體現係立法程序同條文度

其實都係

我續左本野，但唔想亦見唔到會俾屋留權，太多仆街藍屍攞住bno ,我想大家一齊仆街，攬住班藍閪一齊死

人大決定寫咗要公布實施，好似駐軍法國籍法一樣唔需要本地立法。

其實見到好多人都話會政治審查，但係大唔大機會？

班藍閪個個都無人格、無自尊、無修養。要審查時我怕佢地好似呃老綜咁排隊萬難都過到關，

黃既抱住自尊、唔講大話、清高脫俗既生活態度俾人ban 9左。

再加埋一班黑警有政府幫助造一堆假文件隱瞞。

最後過撚晒去既都係藍閪，最勇果班小朋友就留晒香港繼續俾人毒打

人大決定只係定左立法原則同框架
詳細要夾返香港法律用字、程序同刑期（呢樣最緊要）要等大波驊慢慢度
呢段時間適逢立法會選舉，維尼有大把空間好似反送中咁處理

英國好難做政治審查
佢哋本身有英籍
只可以因為重大公眾利益剝奪英籍/告叛國
不過你同我都知呢啲罪點可能用嚟會告一個得把口嘅普選藍屍

多謝提醒囉咁

明嘅政治審查唔做姐
到時批唔批你BC，俾唔俾visa你係英國話事架嘛
再唔係你人都黎到英國大把野同你玩啦
唔通英國會話因為你係藍屍所以攪鳩你咩

Bno 撚從來都係講緊要bc , 日落無正面解決過問題

到時咪用返而家果套，5年內唔離開英國超過450日咪轉BC

冇可能BC
最盡係pathway to citizenship
居留權一定會限年期

英國大多吹水，做門面野

愈後生愈高學歷
愈想走

快d去英國做二等公民啦

不能同意更多

精英就唔會揀日落啦

啱啱有藍絲係英國領事館門口扮撕毀BNO，又係支共搞出來製造事端⋯

十乜撚野二個月呀

褔利呢正常就算BC好似都要父母交三年以上稅先有，之後幫個小朋友申請埋。
但如果真係行平權計劃，我諗去到前三年都未有正式福利，但可能會有相關獎學金比學生

利申：無諗住走

論利益有乜重要得過放生華為5G？

見到個投票趨勢咁負面 我本BNO終於有希望喇 多謝你地呀連燈仔

12個月佢都洗經國會即做嘛，國會仲有條Hong Kong Bill 2020搞緊。
我覺得日落已經歸咗美國邊，平權就一定會，係到時港共比唔比BNO走啫

唔該ching，希望真係有獎學金，如果唔係負擔都幾大